{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140550?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 월정황토펜션&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせにより、当日予約は払い戻しができず、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、入室する前に入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。 基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 また、他の付帯施設としては駐車場、テラス、フットサル場、プール、バーベキュー場、遊歩道があり、近くの名所としては麻谷寺と公山城、グルメとしてはヌルプルンソルがあります。 これ以外の情報はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、入室する前に入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセル及び払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはどのように扱われますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては駐車場、テラス、フットサル場、プール、バーベキュー場、遊歩道があります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような名所がありますか？",
            "answer": "近くの名所としては麻谷寺と公山城があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなグルメがありますか？",
            "answer": "近くにはヌルプルンソルというグルメがあります。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "これ以外の情報はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 544
    }
}